佢唔係叫唐英年外牲女， 佢叫"郭 佳 怡"

相信好多手足都睇左佢段片， 無既click 上面條片同我睇左佢同埋share

btw 人地有叫 叫郭佳怡 希望依段片之後會記得依個名

我覺得你個標題重更加唔尊重人
牲字都寫得出

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我開post 都係直接打佢名

做乜鳩

佢係唐英年個老婆嘅侄女，而唔係唐英年外甥女。

出過個post 啦字都寫錯

牲你老母

甥

哦！皇帝女!

建制二代但深黃真係好少有
好多建制都送仔女出去外國讀書啦,但有幾多表態支持反送中運動呢?

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

對唔字